養貓有窗花點再安裝貓網？

有冇同路人

拆窗花之後裝

我case係拆窗花先裝不鏽鋼貓網要搞師父

去$12店買格仔網 再用索帶 最低成本

格仔網diy又得唔得呢